大戶震個少少倉 個個傻散就騰哂雞 喂 大佬 點搞呀!!!!!!!!!!!!!!!

我地連登仔最勁既莊號呢 正股驚西呢 價值投資呢 愈跌愈溝呢?!!!!!

我地有咩大風浪未經歷過呀 小小野就騰哂雞 點搵大錢呀!!!!!!!!!!

屌你

酒呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收皮啦你

屌 仆街 要止賺

真呀

你肯走未

屌你老母咩

牛定態？

溝撚左

仆街了
吉倉保平安

驚麵神燈多過驚大戶

Tesla無啦無啦

即係點？

俾返啲錢我
麵麵求下你

依家仲係tsla時代 大家愈跌愈溝 唔好驚!!!!!!

麵神有無咩推薦呀？近排窮呀

走呀！！！！！！！

麵仔身體好返啲 我唔介意Tesla 跌

落過400即加倉

麵麵

我愛你！

股災

Put 佢老母！！！！

tesla 車爆了

ok

你係咪入咗tsla 呀

Fuck

我屌你啦
夾埋馬化雲一齊做鳩我地

老母麵350見

股joy啊！！！！！！！！！！！！

咪就係 咁驚就去銀行做定期啦

今晚買返張put先

收到

身體好番d就周圍燈........

聽到依個消息唔沽TESLA正傻仔

點睇aapl?

麵神咁講 都係跌下先再溝

我隻call 12號到期

收皮啦 麵神，比人燈死啦

Dllm 仲要燈

麵咪媽
aka tsla牛大將軍

好似抖一個月又要做化療

我唔介意Tesla 跌
我只介意麵麵身體

態度正確

屌你老母麵

本來今晚買tsla call
宜家要買對家了

又燈

喂屌你老母 靜啦

麵麵

快搵人開post 認叻話琴日好醒咁走曬d貨燈一燈先

靜贏勿燈 thanks

冇事!!!

Tesla走呀

正股驚閪咩

起碼跌到300

我只信麵麵

跟

求下你

頂。。。你玩港股就咪過界啦

碌柒了今晚見3字頭

屌你老尾

玩完未

反手得唔得

信麵仔 屙煙

買左咩？Tesla?

屌!!
好地地係咪搞住晒

麵哥講得好

你 呃 我 ！ ！

攬攬

做咁多陰質野害人

仆街了，轉去MSFT先

最緊要人無事

因為你一個post 我冇咗6k美金

走呀!!!!!!

燈自己

靜少少

提你走呀，on9

玩撚完啦

你句句都岩聽
但問題岀自你把口
麵哥放過我地班傻散啦

聽令

麵神高抬貴手 放過我地好嗎？

支持

屌你老母

麵仔身體健康 ！
我啲Tesla 算啦 跌吧

麵麵不如燈下apple
tesla你放手啦求下你

tes撚都可以比你燈到

原來係你條仆街仲未放

走呀
恆馳保平安呀
唔要tesla喇

屌你老母收手啦

drop to 300

你走呀

屌你咩，500蚊入咗呀屌

唔好提呀酒啊

麵麵多謝你

pk了

溝啦大佬 依家抵屌呀

咪提左叫你散水囉
傻散

就係因為無買你對家輸左100美元

有無貨㗎屌你

冇計 個個後知後覺 諗幾日升曬先黎高j

仆街!! feel到要插
真係要走了

伍子胥轉世
都死撚左仲要挖出黎繼續鞭
屌你咩麵麵
冇哂錢啦

時代已完

支持價值投資 今晚入多股tesla

哎 今晚要即放了

咪係 tsla一定愈升愈多

正股驚閪

真
越跌越溝

麵麵唔好呀

食屎啦大dodo
開黎見我

祝你藥到病除
不過錢就要比我贏

信麵神得永生

英國資產管理公司BaillieGifforrd是特斯拉的外部最大股東，昨晚文件顯示，其特斯拉持股比例從6.32%降低到了4.25%。
最大股東減持

Tsla 現價419
下星期睇下淨幾多

唔好玩啦

咁你之前又放左隻1137

SH到依家應該有大把錢賺

再咁落去，我驚Elon Musk會出事

祝你年年病 雖然走哂TESLA

麵仔放左未

屌你咩麵麵我張call比人夾緊800點你仲燈

麵麵一開po AAPL NVDA TSLA直插谷底

靜啦

大dodo威力驚人

Elon Musk：我一蚊都無出過

各位仆街啦走喇

收聲啦

根據往績，雙神同路會中到嘭嘭聲

到Elon Musk入廠

就係因為1137令我上左呢堂咁寶貴既一堂

照咁睇依家tsla最少仲可以升多3陪

仆街囉！仲慘撚個香港變軍方管治

好心你去買ATMX同2800啦

多謝麵神

死得

屌喇星
會唔會燈到elon musk 坐架tesla 爆炸

跌3陪

仲燈

麵仔你仲咁串，成班巴打喺後面搵緊刀嘞

屌你收聲啦...

震散未？

收手啦放過我哋好無？

祝你年年病 歲歲有今朝 長命百歲

見到呢個post第一個諗法係
今日會唔會穿400？

最多跌300%

500坐艇
1年後見

musk教從此解散

麵仔係咁燈我驚一陣Elon Musk有咩冬瓜豆腐成間Tesla收皮

300

Agree

我買完你開po

你開po就跌到仆街

睇到呢個post 呢期都唔入了

屌

我都驚

Ok可以散貨，走得走喇各位

成日話tesla係科技股 岩啦納指回快啲跟跌啦

認真，TSLA 400 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 400蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有壓力

2. 基本分析：爛股冇三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日升少少就係市場樂觀居多，香港人真係可以唔用 TSLA

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以400蚊應該係5浪頂來，最多升跌 100 蚊嚇下散戶 only

同意

屌你 點解已經跌緊 面神仲要出嚟呀
升返少少比我平手走得唔得

今次真係要走 , 唔可以違反麵神指意

Gun

唔好揼春就得

收手啦麵神

走鬼啊

我掛今晚100 all in都得了

願榮光歸麵麵

屌你收聲啦

車毁人亡

In 麵咪媽 I WIN !!!

有麵神帶路
你教我點輸

麵麵點睇AMZN?

放過我啦大dodo

呀，你又真係夠膽問佢架wo

你身體近來點？

又要走難啦

神，今次出全力喎

all in put 多謝

而生無可戀

老老實實驚乜 年底上7000啦

麵仔 求放過

無人性嫁

玩大佢囉
問佢納指點睇

依家買put嚟唔嚟得切

Dllm

變番之前咁啦 仲唔洗做野

yoyoyo

tesla都話恐慌呀
aapl 跌少少有咩好驚 本來呢啲優質股都唔係預短炒

Tesla byebye

Molamola

麵神唔貼倉驚閪

已經分唔到係反向定點
不如面仔貼倉

你講完真係要止蝕...

麵哥，救吓你唔好再燈啦

All in sqqq

收聲啦屌你老母

屌那星 唔撚係你上船會沉?

3175最經典

500放咗Tesla
唔好燈蘋果啊
求求你

連登大船終於⋯

你不如出少句聲啦
雖然我放咗Tesla
但係唔知做乜鬼成個股市大跌囉
你可以收皮嗎？

以前無同麵神交過手，只係當神話傳說咁聽，不知天高地厚，屌原來咁撚堅...

500有貨，一路向下溝，支持麵仔
儲夠500手就停

Sqqq

屌 求下你走啦 我啲血汗錢來架 仆街

收聲啦屌你咁燈

死緊喇。。你又燈

收到！ALL IN TQQQ！

收到了，即係all in sqqq
發達睇呢鋪

今晚300見

佢燈埋其他科技股啊仆街

玩撚完

面面 求下你唔好再燈

股災喇 走呀

面神
想問你點睇aapl nvda msft
重倉爆升嗎?

老母麵不如你止蝕放左佢啦

麵麵千其唔好覆 Thanks

面神補刀

老母麵講到咁應該要清倉

admin不如bam咗佢好嗎？

推呀 面神話要hold 快D放啦

面神請覆
真心問

點算呀

股joy了

入AAPL 啦

面神依排好似成日破燈

麵麵你收手啦好嗎

佢一出post講tsla 即刻肚瀉式

屌你 味撚出聲啦

1137都冇事

納指股災日

今次會成為另一個經典

屌 認命真係

點睇NVDA?

aapl msft nvda adbe點睇

見返麵麵真係好開心，唔理你燈唔燈

由麵麵果日話買tsla開始計

高位落番黎跌左20% 都有

收爹啦

麵麵買左幾多Tesla

我都好開心

支持麵麵！

信念

boom

岩岩想入左tsla 睇到呢個post就放棄左

你走左未

1xx見

呢位清心水清

R.A.P

完了，一切都完了

又要熔斷啦屌

收市先講

不嬲都唔怕連燈仔話咩泡沫果堆廢話，但你講真係有2分驚

真

Ok

All done

g chi牙麵燈爆佢！
利申 all in @500

Okay

麵麵老公幾時再入貨

呢個post好好笑

所以今次一定係中 不問價買tsla

tsla準備跌到0

孖爆佢沽

牙麵

我仲strong hold緊
麵麵做咩咁對我

有危有機，唔知而家IFC天台幾錢呎

屌你老母
你累到幾多人家破人亡

今晚即走

不問價入put

屌你我啲錢阿

唔走果個就傻仔

做多左
而家個個只會心諗，你死得未

其實麵麵唔係燈
係花式派貼士

仆街了，要大跌了。

知道了
斬

麵神

救命呀 媽咪

你唔好再講喇

仲想清倉，太遲啦，最後逃生門被麵麵關閉左

我信面面

The Iron man’s Prayer

Our Lord in America, hallowed be your name, your SpaceX come, Tesla will be done, on earth as it is in heaven. Give us today our daily gains in the market. And forgive us our debts and puts, as we also hang on to our stocks. And lead us not into the bear market, but deliver us the volatility to profit from. For Mars, the Moon, and the Earth are yours now and for ever. Amen.

ironman都輸比麵麵

麵仔 同你無仇無怨
點解要搞九我地
揾2餐姐
比條生路

仆街 酒呀

Twitter轉發plz

大家tweet

準到呢…一開post就跌到仆街

你都係去養病啦屌

召喚正股驚西黨

麵神效應仲勁過丁蟹效應

哆啦A夢生日快樂！！！祝你年年有今日～～歲歲有今朝～～

頂唔順啦要止蝕

走啊...

點睇TQQQ

大熊市

走阿 !!!!

靜靜地ok?

姐係未跌夠呀

Long put Tesla

G持

幾時同女股神對決？想撈底入貨

麵神又出嚟普渡眾生

有麵神，唔洗驣

媽咪哥，你出個post我就蝕左過千箱媽咪麵了

麵麵+Elon Musk=信仰

走啦你
我唔想搞大件事

mola mola

直插落地底
btw 麵麵你還好嗎 好掛住你

Pk 靜啦求下你

唔好吖

講得好

落300 la 等多d巴打可以上車丫嘛

你係覺得仲跌唔夠
我唔想下個月日日食老母面

我連老母麵都唔夠錢買

驚閪丫

點會跌 震倉

震完再跌喎

好多沽空

唔怪得盤前跌到仆直

淨係玩美股冇玩港股
媽咪哥嘅事蹟一路以黎都係得個聽字
冇諗過真係堅成咁

Btw身體健康

有大dodo 無窮人

All in TSLA

你就黎死就咪撚出黎害人啦 柒頭

Dllm la

神阿

仲問

又要千跌了

燈完小米再爆tsla

唔好賺最後一塊

蚊

面仔
set止蝕離場啦

今日就穿比你睇

支持麵神

收手啦

平生不識媽咪麵
人稱股神也枉言

屌你唔怪得盤前已經一片紅

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

呢鋪含撚了

以前仲以為麵只係meme
今日開app一片紅，先知佢原來真係神

屌你老母，由港股燈撚到美股

自己垃圾俾大戶收割 怪得邊個

怪麵仔

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脱離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

中文版送俾大家

麵神有乜推介

麵哥

如果跟價值投資神早就走左啦

感嘆號唔係全型有無用㗎

屌你咁問法！？想開地圖炮殺哂財經台？

全版都紅晒咁滯

無限溝貨之術驚閪

麵麵唔好入啦

lm eat peanut

開完莊 緊係到開閒

你真係好癲

今晚再見證麵神

睇到你咁講即刻放曬一股不留，多謝！

麵麵 求你放過tsla

麵神 俾條生路行下得唔得

麵麵～你好堅呀～

走啊啊啊啊

麵神覺得邊家收購到TikTok

放過tsla啦!!!

TSLA 馬上跌少左

麵神放左講聲

老母面係咪無貼倉，所以去唔到300

Tsla mo la mo la

屌你，

有料

屌你老母收皮啦

好勁

逢跌必溝！！！

屌你唔好再燈啦

好心提你地走 面面好好

我只可以講依家唔溝遲D唔好喊

收到！

納指大跌
科技股一片紅海

nvda

唔關大戶事 信念完全係比大dodo打散左

麵麵咪就係大戶 會唔會比你震到穿400

今日納指大插

依家比你睇中港股跌

港股插到幾時

但彈緊返上去啦😭入唔入好

正股唔驚西
正股驚你呀

想問麵麵會唔會出現V形反彈

講完又跌返

希望破燈

我頂 好彩開盤走咗半倉 有啲嘢真係唔到你唔信
多謝老母麵 蝕少一萬蚊

見到大dodo出post,呢兩日止賺走晒我d tsla,aapl,nvda同goog,依加個倉冇晒貨啦

點解你仲未死

神喻：即係要鳩坐，乜都唔好做
特價周未未到

屌有冇咁堅呀 溝到幾低先 我大把錢

麵神再受我一拜

燈力弱左

GAME OVER

隻隻股都震倉

麵神回歸作，燈死老美

你睇下你幾撚勁

原來都仲係燈力永存...
仲以為你𨍭返正手出Post....

所謂連燈精神就係團結

今日納DEE比大神整死

Mean

燈tsla都未夠 而家全部燈爆哂

相信麵麵，買麵麵對家保平安

麵仔

屌你老母 走啊

405鑽石能量合金底 信老母麵唔驚

麵神搞港股好啦 唔好搞美股

面面

屌你老母麵麵

面面點睇侵侵？？

405了 麵斬有無最新指示

油價都可以燈到負
睇中tesla一話買就跌
麵神 你分唔分到紅海同變五餅二魚？

燈撚晒成個美股

喂你一野燈鳩哂成個股市 點搞呀

麵麵 我成版都紅撚咗 點搞呀

屌佢老尾 都唔係tesla有問題
係佢行撚左入美市
呢鋪係金融海嘯

好彩早睇到呢個post啫

成板紅曬

麵神係咪想揚威海外
咪登okay?

DLLM

大家留意返，麵麵話係震倉，咁即係

好少有咁明確既指引

仲有得跌

多謝媽神麵令我避過一劫
in mother we trust

佢答「會」就仆街了

佢話震少少倉..........
即係大地震

麵仔肯放未

麵麵你止蝕未

麵麵真係咁憎tsla咩

你快d 去死啦

大戶個頭，係就業數據影響

燈到去美股

仲有隻hktv呢

一出po就跌撚到....好撚燈呀仆街

侵侵都比佢燈撚死

我會相信麵麵 太強了

點解唔早2日出po呢，係要今日先出聲，你放咗未呀？
唔少喇下話，乘返5，即係由2500跌到2000架喇，上都要幾日啦，依家2日就落咗黎喇

就死好似

麵仔d時機真係準到

睇黎真係要走

麵神點解永遠都咁有實力

比個服字你

可唔可以登一登離岸人民幣匯價

屌你。我啱啱將mpf轉去北美食最高價再之前就3月尾從北美轉走哂後就睇住佢升升升。真係唔撚識投資。

跟麵麵無窮人

納指差唔多5%

麵仔美股都玩埋, 震死人了

-700

美國大插了

有大dodo真係冇窮人

班美國佬一定係睇咗呢個post

屌真係無得唔信邪

屌 同我一撚樣好彩上月有入場執返d

CLS

我唔玩啦 大dodo 可唔可以比返啲錢我

屌，美股都比你攪死，你到底係咪共產黨員黎

拜神

金融海嘯同金融風暴一齊嚟

有神快拜

我知錯啦，麵神

求麵神轉軚承認股災降臨，救救小弟個倉

比返啲錢我呀

麵麵 你放過呢個地球啦

唔到你唔服

希望面神救救世人 唔好再燈了

Tesla gogogo

又燈....
美股正股全紅咁滯...

等麵神叫賣
先敢入

你搞到我今個月雙糧變bonus啊

麵麵，求你放過投資新手
唔好燈

聽日睇1137,10定20%

正股驚西屌你

5小時前

頂

無事就好

燈少陣 乖

大爆跌燈到呢

求下麵麵你口下留情
又要去ifc天台排隊

麵麵 快d申請做黨員啦

唔通要用登股黎換hp
港股已經唔夠power 換生命力所以黎登美股

Mola mola

麵仔睇市咁準唔到你唔信

好大件事
咁要介紹麵麵比外國傳媒識

佢話想買tala

靜下啦....你老味

仆你個街一行入來就股災

咁夜麵麵豬要訓教了
佢身體唔好，要多啲休息

麵麵教信徒

咁夜麵麵應該要瞓覺

燈tesla 好喇 咪搞其他

股joy

麵神歸位

ching 輸好多？

呢個post仲未推爆

麵神嘅燈力
終於有切身嘅體會

你知唔知點解你咁早死

<- 完全代表到呢個po

麵仔

俾返啲錢我呀

我雖然想你身體健康
但可唔可以唔好燈tsla

你真係好勁

全版科技股都燈死晒

大師兄返黎啦

依個震似係大戶美期9 月期貨倉 轉緊去12月期貨倉

你唔講都唔記得月中期結

大dodo真係好勁
連登冇咗你真係唔得

過度使用超能力 出事 xm

你玩返港股啦

今鋪真係drop to zero

大dodo真係唔到你唔服

我準備錢去低位溝貨呀

美金

今次跌得勁定3月個次

好神

有咩影響

咁梗係3月
但麵麵係令油價負40嘅神

一撚樣

講還講 唔好咁mean麵麵
佢睇到會唔開心的
我地要珍惜麵麵

見到你咁講都係走先

挽留大dodo

言者無心。聽者有意
連燈need面神

咁我唯有肉麻啲

嗚~呀~愛麵麵
輟一淡麵麵先

麵麵身體唔好就唔好咁夜瞓

屌撚你

其實你係咪知佢會跌先出post提醒人

衰仔包

祝身體健康

麵麵，我決定以後入市之前都睇下你啲post先架喇
加油呀

你一入面神即刻出post

屌你老母呀 收聲好唔好

啲燈力返哂嚟
麵麵應該好返了

幾時整間麵麵廟？

i love you麵麵

空倉保平安搵夠好收一收手

學費都輸撚曬啦屌你老尾

祝你長命百歲，返工做野做到99歲

有冇諗過唔係麵麵燈股市，係佢有感應到相反未來既能力
咁你哋應該係多謝佢先啱

All in

麵仔九級地震喎

你咪撚再講喇

🐻熊軍率眾妖害人

麵麵不怕大戶震

等陣又出post話俾人hack咗ac
話自己無講過

麵神講一講
502跌到落382
燈神之名當之無愧

環球大戶

仲算唔算

你肯定係交手？你確定有能力同神交手？

早d訓
身體健康

麵神啪左手指
準備所有野冇一半啦

麵神好癲

屌死你個p街

破左燈一排 又整返好盞燈

好感人呀媽咪哥，你番晒嚟喇

麵神動搖世界

大佬都唔係震少少喎

我係侵侵就寄麵麵去中國 貿易戰都慳返

E生幫你量強功力？

麵神話put就put架啦

用左成個月賺既3000 4000美金被你一post清袋

麵麵屠殺散戶

大佬 請受小弟一拜好彩聽你講一開市就走

升撚左咁耐 一出post就跌玩能曬

哭𠹌咗⋯⋯

老母麵你可以落船未？

統計：

尋日麵仔開post 419
今日收市380
每股跌 40usd

祝麵麵身體健康，長命百歲

差足電即刻

你輸幾多？

準撚到仆晒街

一樣一post清袋

喂大哥！咁仲係震倉？
熊2呀！？

美股上星期清晒倉

得番D GLW call option -88usd

港股無貨

比麵麵地圖炮，期指上個月連今個月由+15k變-3k，不過反左手沽期

7@420

上星期已經清倉 好勁

不得不服麵神
你轉睇好中資股啦

我燈神
見個勢唔對路
Ayx 109放，蝕0.5
一放就上120

可唔可以介紹麵麵番香港中資股 例如小米 美團唔好黎美股啊

—————————-封鎖線 本post因涉及各種原因而停止討論 屌你地老母—————————

麵麵睇好 掟貨走路

支持麵麵

你買左Tesla ?